沙田新城市廣場 女子碌落扶手梯斃命

沙田新城市廣場發生奪命意外，早上7時18分，一名老婦在商場乘扶手梯，由1樓落沙田正街巴士站，期間由梯級滾下，跌在地上。在場其他市民連忙報警，惟傷者送院搶救後不治。警方正封鎖肇事扶手梯調查。

又多一單離奇死亡
奇拿大神又郁手

土

nani???

呢排好猛

金木水火土

個條梯尋晚先搭完😨

越嚟越多呢d離奇死亡

呢排係咁出人命意外喎，唔通

蘭尼

唔好比我up中遲d會有人心臟有事而瘁死

似乎香港流年不利?
連續成個星期都有死人意外發生

企都唔撚識企

奇拿，新世界既神呀

哩期真係好猛

無人抵抗到奇拿

廢老搞到條電梯無得撈

女子

條電梯好多年都出過事

師傅話下一單就係新界

o mai wa mou shindeiru

有你都唔知啦
除非大量人係咁